[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153401324", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153418676", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20332553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20332553/answer/153409736", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u4e0d\u6ce8\u610f\u8eab\u6750\u4e0d\u953b\u70bc\u808c\u8089\u4e0d\u6ce8\u610f\u7259\u9f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48169282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48169282/answer/153287118", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u591a\u6b21\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153443764", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26953615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26953615/answer/153171709", "content": "\n\u7edd\u671b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49914335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49914335/answer/153275957", "content": "\n\u5927\u718a\u732b\u7684\u813e\u6c14\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57391414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57391414/answer/153486579", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5973\u4eba\u90fd\u5f97\u54c4\uff1f\u90fd\u8981\u4e70\u8f66\u4e70\u623f\uff0c\u4ee5\u524d\u7236\u6bcd\u90a3\u65f6\u5c31\u6ca1\u90a3\u4e48\u591a\u8981\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57448785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57448785/answer/153404296", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u89c9\u5f97\u5065\u7f8e\u6bd4\u8d5b\u90a3\u4e9b\u4eba\u7684\u808c\u8089\u5f88\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20332553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20332553/answer/153458189", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u4e0d\u6ce8\u610f\u8eab\u6750\u4e0d\u953b\u70bc\u808c\u8089\u4e0d\u6ce8\u610f\u7259\u9f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20718081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20718081/answer/153406274", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5a5a\u7eb1\u7167\u4e2d\u5973\u65b9\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u50cf\u672c\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57519725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57519725/answer/153445115", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u81ea\u7136\u300b\u6742\u5fd7 Mark R. Looney \u6559\u6388\u56e2\u961f\u5728\u5c0f\u9f20\u5b9e\u9a8c\u4e2d\u9996\u6b21\u8bc1\u5b9e\u80ba\u662f\u4e2a\u9020\u8840\u5668\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153477990", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153425085", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28202069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28202069/answer/153151721", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u770b\u7684\u65e5\u672c\u7efc\u827a\u8282\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57563192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57563192/answer/153545710", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bcd\u4eb2\u6b20\u503a\u906d11\u4eba\u51cc\u8fb1\uff0c\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\u4e00\u4eba\u88ab\u5224\u65e0\u671f\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27177122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27177122/answer/153337574", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u6069\u8fbe\uff08Andrew Ng\uff09\u7684\u5b66\u672f\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27542925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27542925/answer/153351222", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u591f\u8d44\u683c\u88ab\u79f0\u4e3a\u300c\u56fd\u58eb\u65e0\u53cc\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57574786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57574786/answer/153443616", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7f51\u6c11\u89c9\u5f97\u97e9\u56fd\u6574\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u5f62\u8c61\u5f88\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56540914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56540914/answer/153373811", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5de8\u9f99\u4e0d\u7ed1\u67b6\u738b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369673/answer/153419098", "content": "\n\u8bfb\u535a\u8bfb\u50bb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57395147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57395147/answer/153434226", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u201c\u5f00\u8c6a\u8f66\u4e0a\u8def\u5c5e\u4e8e\u78b0\u74f7\u201d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57540729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57540729/answer/153433673", "content": "\n\u7535\u5f71\u5de5\u4f5c\u8005\u5de5\u4f5c\u65f6\u90fd\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38957037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38957037/answer/153129677", "content": "\n\u4e2d\u533b\u4e0d\u8ba9\u5403\u51b0\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u5fc5\u8981\u6212\u6389\u51b0\u6dc7\u6dcb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53173008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53173008/answer/153310832", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u9999\u533b\u751f\u5728\u77e5\u4e4e\u7684\u56de\u7b54\u98ce\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41782502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41782502/answer/153323172", "content": "\n\u78b0\u5230\u559c\u6b22\u7981\u8a00\u7684qq\u7fa4\u7ba1\u7406\u5458\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502496/answer/153317337", "content": "\n\u5728\u5927\u57ce\u5e02\u5de5\u4f5c\u7684\u4f60\uff0c\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u662f\u611f\u5230\u5e78\u798f\u800c\u5feb\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57395147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57395147/answer/153363832", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u201c\u5f00\u8c6a\u8f66\u4e0a\u8def\u5c5e\u4e8e\u78b0\u74f7\u201d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20370442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20370442/answer/153504694", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u56fd\u5916\u5404\u79cd\u9884\u8a00\u7684\u4e2d\u56fd\u5d29\u6e83\u8bba\u843d\u7a7a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57477837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57477837/answer/153395702", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u58ee\u89c2\u5efa\u7b51\u7269\u88ab\u62c6\u9664\u7684\u753b\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36174279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36174279/answer/98460427", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u662f\u72af\u7f6a\u7387\u6700\u4f4e\u7684\u56fd\u5bb6\u4e4b\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57563192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57563192/answer/153382276", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bcd\u4eb2\u6b20\u503a\u906d11\u4eba\u51cc\u8fb1\uff0c\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\u4e00\u4eba\u88ab\u5224\u65e0\u671f\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36174279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36174279/answer/153531336", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u662f\u72af\u7f6a\u7387\u6700\u4f4e\u7684\u56fd\u5bb6\u4e4b\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31550857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31550857/answer/75797390", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5173\u4e8e\u7a81\u53d1\u4e8b\u4ef6\u7684\u4f18\u79c0\u6df1\u5ea6\u62a5\u9053\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153416512", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29331802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29331802/answer/150172311", "content": "\n\u4f60\u5728\u4fc4\u7f57\u65af\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28680596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28680596/answer/150291560", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e26\u4e2d\u6587\u6c49\u5b57\u7684LOGO\u6216\u8005\u56fe\u6807\u8bbe\u8ba1\u5f97\u5f88\u51fa\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57546584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57546584/answer/153367397", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u88ab\u6d51\u6c34\u505a\u7a7a\u7684\u8f89\u5c71\u4e73\u4e1a\uff0c3 \u6708 24 \u65e5\u5355\u65e5\u6298\u4ef7\u903e 90%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53173008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53173008/answer/153355159", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u9999\u533b\u751f\u5728\u77e5\u4e4e\u7684\u56de\u7b54\u98ce\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49915524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49915524/answer/153397727", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u88ab\u54aa\u8499\u6539\u53d8\u4e86\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153405668", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153437046", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30156262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30156262/answer/153493125", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u9886\u57df\u7684\u521b\u4e1a\u56e2\u961f\u6216\u521b\u4e1a\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57470163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57470163/answer/153306745", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u7f51\u7684\u62a5\u9053\u300a14\u5c81\u5973\u5b69\u4e0e\u4e8c\u80ce\u5f1f\u5f1f\u62a2\u623f\u4ea7\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29288818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29288818/answer/144939802", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20332553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20332553/answer/14796111", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u4e0d\u6ce8\u610f\u8eab\u6750\u4e0d\u953b\u70bc\u808c\u8089\u4e0d\u6ce8\u610f\u7259\u9f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153394845", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153484691", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57421924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57421924/answer/153420284", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u571f\u8033\u5176\u57c3\u5c14\u591a\u5b89\u79f0\u5fb7\u56fd\u662f\u7eb3\u7cb9\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36278709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36278709/answer/153479453", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u517b\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/153582520", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/153052394", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/153563651", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57546584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57546584/answer/153370821", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u88ab\u6d51\u6c34\u505a\u7a7a\u7684\u8f89\u5c71\u4e73\u4e1a\uff0c3 \u6708 24 \u65e5\u5355\u65e5\u6298\u4ef7\u903e 90%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57546584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57546584/answer/153411292", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u88ab\u6d51\u6c34\u505a\u7a7a\u7684\u8f89\u5c71\u4e73\u4e1a\uff0c3 \u6708 24 \u65e5\u5355\u65e5\u6298\u4ef7\u903e 90%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47080172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47080172/answer/153388119", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u8003\u4e0a\u5317\u5927\u3001\u6e05\u534e\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/153252275", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57303379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57303379/answer/153392030", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u641e\u5927\u4e2d\u56fd\u5973\u4eba\u809a\u5b50\u3001\u5728Quora \u75af\u72c2\u62b9\u9ed1\u4e2d\u56fd\u7684\u5357\u4eac\u5e08\u5927\u6cd5\u56fd\u5916\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57574786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57574786/answer/153524561", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7f51\u6c11\u89c9\u5f97\u97e9\u56fd\u6574\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u5f62\u8c61\u5f88\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33870933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33870933/answer/153396919", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9634\u6697\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57347715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57347715/answer/153271833", "content": "\n\u622a\u81f32017\u5e74\uff0c\u5927\u9646\u5bf9\u53f0\u6e7e\u7684\u519b\u4e8b\u4f18\u52bf\u5df2\u7ecf\u5927\u5230\u53ef\u7b11\u7ea7\u522b\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/153392280", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56395739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56395739/answer/150859669", "content": "\n\u51e0\u4e4e\u6bcf\u5929\u90fd\u4f1a\u4e3a\u5973\u513f\u4e0d\u80af\u505a\u4f5c\u4e1a\uff0c\u5168\u5bb6\u4eba\u90fd\u5f04\u7684\u5927\u53d1\u813e\u6c14\uff0c\u5f88\u4e0d\u6109\u5feb\uff0c\u611f\u89c9\u751f\u6d3b\u5f88\u6ca1\u610f\u601d\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52114382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52114382/answer/153118563", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u786c\u751f\u751f\u5730\u6d3b\u6210\u4e86\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28783772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28783772/answer/45465069", "content": "\n\u751f\u5728\u663e\u8d6b\u7684\u5bb6\u65cf\u91cc\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153516795", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57588061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57588061/answer/153495057", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670824\u65e5\u4e24\u5cb8\u51b0\u7403\u961f\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22814119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22814119/answer/153449257", "content": "\n\u300c\u83ab\u5948\u91cc\u83cc\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u7ec6\u83cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55935790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55935790/answer/153331353", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u201c\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u201d\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5df2\u6210\u4e3a\u653f\u6cbb\u4e0d\u6b63\u786e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153445240", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153549570", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153458219", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19902088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19902088/answer/16752103", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u4eba\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55664059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55664059/answer/153385102", "content": "\n\u662f\u5426\u5b58\u5728\u4e00\u4e2a\u4e09\u89d2\u5f62\uff0c\u5176\u91cd\u5fc3\u3001\u5782\u5fc3\u548c\u5185\u5fc3\u6240\u8fde\u6210\u7684\u4e09\u89d2\u5f62\u4e0e\u539f\u4e09\u89d2\u5f62\u76f8\u4f3c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49439489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49439489/answer/153111525", "content": "\n\u53f0\u7063\u4eba\u8a72\u70ba\u4e2d\u570b\u5927\u9678\u7684\u9ad8\u901f\u767c\u5c55\u9a55\u50b2\u55ce\uff0c\u5927\u9678\u5730\u5340\u7684\u6210\u5c31\u662f\u5c6c\u65bc\u5168\u9ad4\u4e2d\u570b\u4eba\u7684\u6210\u5c31\u55ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57428825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57428825/answer/153484065", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 3 \u6708 23 \u65e5\u6210\u90fd\u5f00\u59cb\u9650\u8d2d\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153423771", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31441841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31441841/answer/152739977", "content": "\n\u7a77\u4eba\u666e\u904d\u66f4\u80fd\u5403\u82e6\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7a77\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29704070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29704070/answer/153507766", "content": "\n\u600e\u6837\u5728\u670b\u53cb\u5708\u6652\u5a03\u4e0d\u8ba9\u4eba\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57395147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57395147/answer/153425460", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u201c\u5f00\u8c6a\u8f66\u4e0a\u8def\u5c5e\u4e8e\u78b0\u74f7\u201d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28758797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28758797/answer/129262057", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u4eba\u773c\u775b\u770b\u5230\u7684\u56fe\u50cf\u548c\u7167\u51fa\u6765\u7684\u7167\u7247\u76f8\u5dee\u5f88\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30320284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30320284/answer/153557677", "content": "\n\u82cf\u8054\u662f\u5982\u4f55\u4e00\u6b65\u6b65\u89e3\u4f53\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57403701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57403701/answer/153385176", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Kaiming He\u6700\u65b0\u7684Mask R-CNN?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153450011", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30495261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30495261/answer/153322344", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5403\u4e9a\u6d32\u9ca4\u9c7c\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e9a\u6d32\u9ca4\u9c7c\u90a3\u4e48\u5927\uff1f\u90a3\u600e\u4e48\u4e0d\u51fa\u53e3\u5230\u5403\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19955249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19955249/answer/153200476", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u623f\u4ef7\u8dcc\uff0c\u4e2d\u56fd\u7ecf\u6d4e\u5c31\u4f1a\u57ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56763164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56763164/answer/153480406", "content": "\n\u5728\u73a9\u8c37\u6b4c\u5730\u7403\u7684\u65f6\u5019,\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u72ec\u7279\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31407301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31407301/answer/153470365", "content": "\n\u5982\u679c\u88ab\u8759\u8760\u54ac\u4e86\uff0c\u540e\u679c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57165741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57165741/answer/152130892", "content": "\n\u73a9\u5355\u673a\u6e38\u620f\u4e0d\u4f1a\u89c9\u5f97\u5b64\u72ec\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57444697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57444697/answer/153497358", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u671d\u6838\u95ee\u9898\u4e0a\u7684\u6001\u5ea6\u662f\u5426\u592a\u4e0d\u8d1f\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19955249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19955249/answer/153394363", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u623f\u4ef7\u8dcc\uff0c\u4e2d\u56fd\u7ecf\u6d4e\u5c31\u4f1a\u57ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29569633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29569633/answer/153373073", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5de5\u4e1a\u515a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57470163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57470163/answer/153118491", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u7f51\u7684\u62a5\u9053\u300a14\u5c81\u5973\u5b69\u4e0e\u4e8c\u80ce\u5f1f\u5f1f\u62a2\u623f\u4ea7\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36380091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36380091/answer/153364218", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6210\u672c\u662f\u8001\u677f\u4eec\u5f00\u516c\u53f8\u524d\u672a\u66fe\u9884\u89c1\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31115890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31115890/answer/153407737", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u88ab\u79c1\u4fe1\u642d\u8baa\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36633718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36633718/answer/153499198", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u98df\u7684\u6599\u7406\u5236\u4f5c\u8fc7\u7a0b\u5f88\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57436659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57436659/answer/153225959", "content": "\n\u80cc\u666f\u8bbe\u5b9a\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u300a\u653b\u58f3\u673a\u52a8\u961f\u300b\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153472897", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d1\u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57436810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57436810/answer/153305282", "content": "\n\u5916\u661f\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4fb5\u7565\u5730\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26861864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26861864/answer/40510211", "content": "\n\u8499\u53e4\u7586\u57df\u7684\u5317\u7aef\u771f\u7684\u5230\u8fbe\u5317\u51b0\u6d0b\u4e86\u5417\uff1f\n"}]